吳亦凡正式被iTunes官方清除所有數據[心都涼

內地男星吳亦凡最近發行首張個人專輯《Antares》，而且更在美國iTunes榜的頭十中佔了7首歌的位置，力壓美國天后Lady Gaga和小天后Ariana Grande。不過有指吳亦凡之所以稱霸歐美榜單，全因粉絲不斷切換帳號購買，以「刷榜」形式來推高成績，而iTunes現已將他的新專輯全面下架及清除數據。

如今數據被清除後，Lady Gaga和Ariana Grande的歌曲亦終於重回榜首的冠、亞軍。早前網上盛傳Ariana Grande的經理人疑似發文指摘吳亦凡作弊，不過她已於Twitter否認曾公開指責吳亦凡。

另外，亦有網民留言諷刺吳亦凡的粉絲作弊，有指Ariana Grande亦有讚好相關留言，引起網民討論。

好撚爽

扺啦

召喚愚樂台迷凡會員s

乜撚嘢叫A妹 Ariana grande就ariana grande啦 真係好想嘔

A唔識串

中國d吳粉使左咁多錢變到灰都冇，佢地應該喊到你呀媽都唔應得

下個輪到jackson

叫A君可能好d，大陸叫d野唔知點解總係有陣柒味

仲要係佢生日，第一張專輯就搞d咁嘅野

去買lady gaga 首 shallow 賀下先

d死韓狗大陸喱最撚鍾意刷分身造假數

垃圾國家x2

bin c

skr😂👌🏻

煩哥照贏jackson

媽啊 好撚柒

等你成日扮有料嗱
skr吖嗱
比人踢爆嚕

thank you next

其實係因為追開泡菜嘅人慣左會刷成績 唔覺得有問題

又柒出國際

泡菜仔點刷都唔會刷到本來出榜嘅歌變第一掛 刷成咁已經係Nlio等級

fans都係買返黎

數據同佢做假排11
錢就照袋

想羸lady gaga隻新album
我諗佢唱多十年都未必得

清撚左d毒素，成個人都清爽哂

呢個時勢個個都靠做柒嘢上位
係咪腳踏實地啲好難

蘋果或成最大嬴家

吳亦凡顛峰之作

得mk仔先聽
係地鐵開黎聽下都驚俾人見到俾人笑
要聽rap聽幾個鐘其他人都未到佢
點有可能有咁既數據

新帳號頭幾次退錢查得唔嚴
佢地用bot一條龍刷一蚊都唔使比

加拿大藉愛中國藝人

心都涼埋，再一次柒岀國際

柒頭皮

屌佢老尾知唔知自己做緊乜撚野

要聽rap都係聽Em, Logic, Joyner Lucas呢啲啦
你唔撚係同我講佢咁撚樣既mumble rapper, auto-tune 都榜上有名
支那狗用屎眼聽歌

抵skr死

認同

聽佢啲歌唔驚俾人笑到面都黃

乜都假

垃圾中國人

YES ITUNES盲反

如果用真金白銀刷應該冇問題？

中國乜都假

🤙🏼

大陸邊日係唔做假

因為你地盲反所以被逼同認你地
講真佢未到可以no.1既實力
但未至於要下架

你有上榜嗎？skr 🤙 skr

比左幾多錢幫佢洗數據

聽都未撚聽過

係韓國都係idol rapper級數既人一回流就變頂級rapper人唔笑狗都吠

抵撚死

個黑人唱得好好聽 但條撚樣唔知做乜

之前先有人po過佢啲utube mv係dislike 唔到
現眼報

柒到唔敢睇

不過平心而論首 November rain係幾好聽

好似啲弱智係到un un 下咁

點解出黎un兩下就買到滿天星 爆鑽ap

高層唔比佢開聲啦 條撚屌 識鬼唱歌咩 咪埋D電子聲算LOR 後制都易D

換帳買歌有比錢都唔得？

akb 都係咁姐

但係有比錢個喎

上面好似話之後退錢

正常人買歌都係為咗聽 而家啲fans聽唔到歌咩？同埋隻碟無下架 不過比人清數據去咗一百名以外

做得太揚
你做一兩首冇人理你
你做七首即係玩寸個party
逼人做野

一個字，大快人心

skr skr
我都唔知咩係skr

咁都無問題 itunes美國排行榜本身係用嚟反映首歌喺美國嘅流行程度 如果係美國本土fans買當然無問題 但而家一堆中國fans用vpn翻牆買歌 搞到喺美國無人識嘅kris who排名仲高過lady gaga 同Ariana grande 令到個榜失去公信力 唔好攞泡菜呢套喺歐美用啦

就係講緊所以啲fans覺得冇問題先會咁做
然後依家搞到俾人bam

柒到呢⋯⋯

太感動了

江湖人說我不行🤙🏻🤙🏻🤙🏻

唔知佢地total使咗幾多錢

佢有歌叫November rain?
連歌名都要抄人
睇下guns n roses首November rain既點擊率先啦
10億呀大佬

K弟

屌你老母佢mv d comments
全部都係新ac扮鬼妹留言

佢係韓國idol入面rap得都唔係好個堆啦 返到大陸就扮曬野

贏國啲名星乜鳩都要加「愛國」係前面

雙十一都可以寫歌
最尾仲要俾人mute撚埋

屌你老味 我究竟睇左乜撚野
根本求其搵個街佬都代替到條撚樣
Btw Pharrell Williams 都要搵強國錢？

其中吳亦凡被粉絲擺咗上枱
好慘

揀啲淡季刷一兩首咪算
憑你贏到ariana lady gaga
咪玩啦 係人都知出貓啦

屌佢真係好撚7 見到佢咁好心涼

刷一首咪算 咁撚明顯

吳亦凡癲瘋之作

唔愛黨

A唔撚識串妹

我都識rap啦 得閒講兩句yoyo China 十一十一
洗鬼比咁多錢請你上嚟

如果lady gaga個名難串啲都會變L妹

講真佢全部歌都靠auto tune同後期，朱主席都可以頂佢個位啦

Ariana 個經紀人發表咗聲明
佢澄清件事根本就冇做假

其實會

好多人有錢買十鳩幾隻韓碟谷銷量
你諗下啲 on9 仔連冇回報嘅「打賞」都會俾
買一箱 cd 返去擺算唔蝕㗎啦

大陸人追星追到會買廣告 banner 賀生日
只能說有錢嘅單身二世女消費力驚人

出貓唔好太高分

十首霸左七首，做假都俾少少知識好喎

佢有唱過咩

屌你老母係堂堂hiphop/rap 大國面前，大陸人真係以為有錢就得

好似d child登仔叫Donald trump做 侵侵咁

屌那星聽到我打冷震，唔講以為佢好撚熟咁

個頭好Bogan

Migos

揾啲真男人同個泡菜加國終蟈人比

冇開咪定點？ 做緊乜撚野？

咩fans咁把炮, 可以刷到榜, 會唔會係自資

去咗聽下榜首隻thank u, next
啲詞無key嘅,唱啲字出嚟就變歌
但紅得好誇張

屌你啊!!!!居然搞鳩我既凡仔
lady gaga 同ariana唔可以係刷嫁!?

呢個巴打有講點做到

連美國人都開始憎吳亦凡

歌詞：
*ah ah ah
chi chi chi china!
十一～十一～
repeat*

呢個先係

SKR

其實首日刷真係無咩好正常，但去到外國網，連刷就真心都變假啦
大陸狗做慣假，出到城咪出醜咯

thank u, next係講self empowerment
聽歌唔能夠只係聽佢嘅melody 詞都係重要一part

唱跳rap 冇一樣見得人
點解sm會俾呢啲垃圾出道

好聽喎你咪on9啦

其實呢件事反映咗一樣嘢
就係好多時冇實力嘅一個柒頭
只要有後台有老細
點都捧到上天
明明完全唔係嗰皮
點搬龍門點黑幕都要贏哂其他人
呢條友根本就係on9仔一名

係幾有意義嘅，
但唔係幾感動到我

咁L霸道，唔鐘意聽都唔得？
純理性討論，想知點解咁紅

Cls 勁撚過gaga同Ariana

每個id 都有得dl 隻歌，點會喊

刷數據都無問題
刷少少都算
考試作弊都唔好拎滿分咁揚啊

好奇聽左幾秒，佢係度做乜柒

件事係咪真係查到清楚哂？

如果係bot 即係一個人就可以做到？
係吳亦凡指使定係fans自願？

iTunes 移除數據 唔等於吳亦凡有問題
只係哩堆歌購買量定方式有問題
點解連登仔就係因為佢係吳亦凡 所以為反而反？

除左佢班傻閪fans
基本上好多支那人都笑鳩佢

玩撚串個場佢
不停送錢比美國洗
愛國？你放隻碟到比蘋果抽油水
有幾愛啊 睇過

November rain上榜冇問題，其實都上太過份

唔理邊個做都好 佢都係柒左
再加上佢成日都有d柒野比人笑開
開post笑鳩佢都好正常者

刷都刷醒d啦

雖然好唔鍾意佢

但係認真咁問，班支班仔換帳號買，咁都係真金白銀既銷售量，點解算係作弊。

定係我get錯左成件事唔係咁

自膠先

抵死，成日講「free style」呀嗱

熱烈地彈琴熱烈地唱

佢究竟係度做乜鳩

我覺得係個intention有問題, 個chart 係show熱門唔係銷量, 有心刷ranking 就show 唔到邊啲歌係真係多人中意，對其他受歡迎既歌唔公平.
佢而加想用一個bot 就代表曬所有用美國iTunes 既用戶.

媽呀，佢自己覺唔覺尷尬㗎

只要買完玩退款，或者信用卡本身係被盜用的卡，就係一蚊唔比刷銷量 果一刻係會跟系統chok到上去，幾快check都係事後先知

Apple動作咁快都係因為收唔到錢，收到錢佢理撚得你換10次acc買咩，無錢學人chok上榜咪作弊囉

你應該要去驗下智商

屌你老母Pharrell Williams
為左錢真係乜都唱得出
食屎啦

Marshmello

你唔撚識就死埋一邊啦
扮哂識聽咁ON9仔

屌,連佢都要向支那跪底

你都ON9
成首歌有邊句無TUNE過架
叫隻狗去吠,TUNE完都一樣好聽架啦

佢除左奶共之外其實幾好既
幾鍾意佢啲歌

抵撚死啊 又大又圓 返支那扯麵啦

屌 Pharrell Williams做緊乜鳩......

由佢係韓國出道個一刻開始就對呢條友勁反感
歌又唔撚識唱rap又唔撚識舞又唔撚係勁
得個死人樣係到chok

正宗冇料扮四條

呢個有冇得打下

屌佢剩係係到十一十一chinachina 呢條片搞到我覺得Pharrell都好cheap自降身價唱埋啲咁濕鳩既歌詞

乜水

我好想知韓國d人點睇佢

真係惡魔之吻

點解吳亦凡solo個陣我聽唔到佢把聲？

揚威國際另類

最憎靚仔

因為多數鐘意同覺得好聽？

這鞭屍很Sor~

skr~

屌 仲尷尬過關家姐

Who?

抵啦

skr你老母冚家鏟

D鬼佬一定好似黑人gif

凡豬報支持的，品味都好低級

加拿大人黎wo

邊撚個吳亦帆

其實好明顯囉

佢d歌邊有咁多人聽..

view就有 noise係完全冇...

抵啦垃圾

原來佢識唱歌

補番twitter個gif

鬼佬依家叫佢Kris who

呢啲咁嘅毁約狗賊，食屎返支那啦…佢同上面啲人一樣鐘意一樣嘢，就係食言

你知唔知你自己講緊乜野

親，裝個逼而已，太skr吧！

sorry

Skr我唔識，Squirt我就識

點解全部歌都係英文名嚟嘅~?

夠愛國，愛美國...

大陸仔係咁上下

一兩首都死啦
人地外國完全唔撚識你
無啦啦上左十大
擺明有嘢啦

Spotify D榜完全見唔到佢

Hip Hop Man... yo

佢係大陸歌手定台灣歌手黎?

加拿大歌手

黃種賤畜地區垃圾先上到位

做多咗喇

Pharrell Williams 表面上係去搞BBC ice cream
其實出吓場露吓面
就係一心想幫NIGO谷 Human made
Pharrell Williams 咁多年都撐NIGO,真係好夠義氣

我認同呀，係幾好聽
鬼叫Slash手結他同Rose把聲正咩
十億點擊唔係講玩架

可能性1: November rain上榜冇問題，其實他都上太過份
可能性2: November rain上榜冇問題，其實都上不太過份

將改名叫November Rain？
我只承認Gun n Roses

睇清楚人地講個運作模式啦
用大量新ac/假卡
刷完就退錢/直頭收唔到錢

點真金白銀法呀 睇過
垃撚圾

但佢又好似係亞洲好多人識, 加拿大歌, 睇個款唔係好似....

9真係柒出國際

🤙 skr skr

其實清除數據咪得，點解要下埋架？

清除數據係基本，下架係懲罰

佢洗數據=違規

吳奕煩 佢一首歌都我都冇聽過

但真心November Rain 幾好聽

係無黎過香港宣傳？好似無乜佢新間

我都覺 不過係Guns N' Roses個首囉!

呢PART

eminem rap緊果陣佢都未撚出世啦

上返第一喇wo

所以請食蛇齋糉黎種票都冇問題
用真金白銀黎買票有咩問題？

大陸L就係偷呃拐騙
影衰哂中國人

Ariana Grande 經理人出左post話承認喎 仲上返第一

成句歌詞得返幾句喂 得pharrell喺度唱

人哋賺到fatfat不知幾開心

半句歌詞都未聽過

有咩成名作

你看見我是中國人 你知道我有中國的魂

有咩驅使佢地比錢推人上去

下？ Check 下你對耳啦！
旋律又唔好聽，得嗰幾粒音，仲要 autotune 到爆。
邊個會覺得好聽？

大陸人英文差是常識
A妹、水果姐、斷眉、火星哥、騷當
九唔撚搭八

skr🤙